幾時攪個反蝻大遊行？

屌柒班仆街

叫黃巢做搞手

連登首席反蝻代表仙人呢

問過難民之父未

岩 做d野表達我地訴求就岩 好過某d垃圾連登仔
唔好話行出黎 係連登講都唔夠膽

成班蝻迫人racist

光復深水埗

一定比人屌種族歧視

假難民入到境，英國政客又入唔到
幾年前香港警察開槍打死左個，慢慢都無左件事無人要負責
根本係群眾鬥群眾手法

擺張超雄個女喺深水埗
叫張超雄欣賞下有咩後果

一隻手掌拍唔響
就憑張超雄件蛋散就可以搞到咁大壇野既話，立法會就唔會俾土共玩曬

等仙人指路

要打LOL，不了

痴線
咁攪法仲得了嘅
強烈要求退出難民公約

開始有呢個諗頭

會唔會之後又有大愛撚話我地歧視佢地
利申有遊行反蝻一定出席支持 等左好耐

Push

兩年前一定大堆人入黎吠你
而家連ust南亞人都深潛

聯合國難民公約港不適用

你想講禁止酷刑公約？

退出禁止酷刑公約？香港人權危危乎

個陣cy好似想退

起難民營先係正解